我老豆見到啲柒下柒嘅人就會話佢哋比較老實

咁算叫做厚道定老孤狸？抑或兩者皆是，我老豆嘅教育程度只得小學

我阿媽覺得佢好老實，我就覺得佢好古惑

柒下柒下叫老實
你同佢講： 老豆，呢D叫On9喎，分返清楚好喎。

大把人柒下柒下都學人講大話
個大話係笑話

我老豆驚話人柒會傷到人，所以叫佢哋老實。

咁嘅做法叫厚道定老孤狸？